帶條女坐廉航嘅男人知醜嗎？

要條女陪你窮 陪你排幾個字check in 同啲cheap精同一個cabin

冇錯 存款冇1000萬都唔好溝女啦

睇下咩年齡層啦

因航都要排

唔坐first class都咪話去旅行啦

咁連廉航都比唔起嘅男人係咪應該死咗去？

冇私人飛機都唔好去旅行啦

我講梗vanila 個種 真係好肉酸

坐短途會坐e class
坐6粒以上一定坐b class
試過一次13粒要e class簡直想食

你講得好有道理呀

Y and J

e, b

點解可以衝出黎柒

心諗咁勁知道埋d 細sub cls

agger

冇隨意門就好心留番啲旅費黎供樓啦
學乜人帶囡去旅行

我覺得三十歲人仲要靠交通工具去旅行好可悲

條女帶我坐廉航點睇

B class高級過F?

Short haul果1～2粒鐘有平機唔座正On9
搶到0蚊/平價飛咁我點解要坐CX先

Long haul話要坐J class 我明
有次有急事Book唔到J焗住要GSR M class
到左LHR之後變左條咸魚